臨收檔去食碗譚仔

臨收工終於停雨，又濕又熱，諗住去譚仔食個快嘅，嘆嘆冷氣，飲杯凍嘢。一坐底，唔洗撚叫咗碗物演重慶小辣。

阿姐：
我：

阿姐望住我
阿姐：

我睥返佢
心諗，做乜歐？

阿姐：仲有茅其他？
我：aii ，俾杯水我
阿姐：

.......
.......
.......

我：唔該。

叫完嘢食，我留意到隔離枱坐咗對清潔工，一個阿伯一個阿姐，枱上有兩碗過橋米線套餐，兩杯凍檸茶加碟大土匪。

心諗，都啱，食飽啲。

可能趕住6點前收工，好快我碗線同杯熱水就上枱，我飲啖水，食擔米，一邊聽佢地呻吓返工啲同事幾陰濕，新嚟阿邊個邊個有幾卸膊。

我諗起王苑之，都好耐無聽過佢唱歌啦。

阿伯講到火火地滾：最多咪唔撈，等份糧洗咩我？我層樓收租都萬4一個月啦。

「啪」

佢一嘢拍落張枱到，果吓其實又唔算大聲嘅，但就拍到我應一應。我食粒墨丸，都係激鬼氣，我假假地都係濕鳩degree仔，月入都有萬7一個月啊。

我：靚女寫嘢。
阿姐：腰乜？
我：要碟土匪。
阿姐：要大定細？
我：aiii ，俾碟大啊。
阿姐落完單諗住走，但我諗咗一唸，我叫住佢。

我：都係細啊，加多杯凍水得唔得？
阿姐：

食完，走人。

利申：其實譚仔都唔係咁好食姐

有無問你睇唔睇電視?

ON9故

領悟左唔少道理

原來我幽默感係中上，多謝樓主

多謝支持

一日領悟咗一年嘅量

你自己嘅本事嚟
唔洗多謝

同人講失業 但有幾層樓收租

係大家樂叫咗個白汁 咁D飯有D雞皇 就$26 佢問我飲唔飲野 唔使講啦 要百事 佢話 百事有可樂 佢up乜尻 我話唔要野飲 佢話$30 我話唔要 佢問我係咪睇電視 屌佢老味都on99

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

成個故得最尾個句岩聽咋 吊你